學園默示錄原作《佐藤大輔心臟病病逝》宣告絶筆

佢畫果d大波妹真係好好J
R.I.P

唔係作個個死左咩？
畫個個仲係到

有人貼過了

乜野宣告絕筆

on9